有無人一搖頭就後腦赤赤痛

有試過 但我通常發燒先會

唔夠訓?

會唔會係用眼過度

我 睇左一日電話

經常 不過係突然一下好似抽筋咁 痛到失去活動能力十幾秒 一個月一兩次咁

搖頭會LokLok聲

作病嗰時會

同埋會好暈

試過，通常係用電腦太耐或者返完學之後，不過好耐冇試過